仲有一個鐘開波，有冇地方（地點）一起睇直播

一齊睇香港鸁，和波都好
0封中國柒頭

【東亞盃決賽週放映會 ─ 香港 對 中國】

四年前嘅世界盃外圍賽，港隊將士用命，喺世界盃外圍賽主客兩場賽事逼和中國，創造近年香港足球最輝煌嘅時刻。今年東亞盃，香港同中國再次狹路相逢。賽前兩隊都係兩戰皆北，換言而之，勝出嘅一隊就能夠以較高排名去完成今屆嘅賽事。

為咗等去唔到韓國作客嘅球迷同市民都能夠見證呢場世紀大戰，我哋一班中西區候任區議員會係聽日下晝舉行放映會，直播香港對中國嘅賽事，詳情如下：

日期：12月18日（三）（聽日）
開賽時間：下午3時15分
放映地點：石塘咀山道天橋底（香港大學站B2出口）
直播賽事：香港對中國

香港呢場一定要贏！You know the reason!

駱克道d酒吧播唔播 想蛇去睇

有冇直播links?

77台有

有不反對通知書未😂😂

佢哋令正牌睇

香港開電視

tg 也不怕

入唔到唔緊要，但一定唔可以比支那羸

香港隊陣容

正選

後備：

個陣

唔係香港

個陣打算入球....

九龍呢邊有無邊度有？
知有link但想出街睇